［黃店］旺角萬波執左？

嗚我好鐘意飲佢地，但佢地呢幾日都冇開門，連個門牌都冇埋，ig又冇覆，有冇人知咩事

佢地檸檬愛玉好好飲

有冇人知咩事

Hi

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

真心咩 呢間好好飲 有無人可以update

茶味夠
好想罰多次

新黑眼鏡隔離果間？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

幾個月前 已經好似話佢地捱唔住

萬波正呀 我有時都會買

但我之前經過 個老闆娘都冇提過話會執笠
如果佢話會執笠我會多啲去飲囉

依家執咗冇得飲啦

係呀真係超好飲

好似sold

咁遲啲會唔會開返

同一個位好似開咗間新野

舖租離譜貴，做得住都要轉個位啦

琴日經過轉左名

咁姐係以後冇得飲
佢地痴線架 明明就執都霸工。。。

但我估新開嗰間都係同一班人開
啲野飲又係差唔多

下？真㗎
即係同一班人但係轉左個名？

萬波幾好飲
可惜

其實佢個鋪位有啲大，睇下可唔可以要個細啲既位啦